安徽阜陽18死車禍現場V字手勢笑住影相 電台女主播被炒魷

安徽阜陽昨日發生30車連環相撞車禍，導致18死21傷。安徽當地一名電台女主播，竟然在車禍現場開心自拍，還做出勝利手勢。照片在網上瘋傳，引起內地網民強烈批評。據悉，這名女主播已遭電台解僱。

據內地傳媒報道，這名凌姓女主播隸屬潁上廣播電台，當時她在車禍現場一手拿起自己身上的工作證，一手做出勝利手勢，站在被燒焦的車輛前拍照。另一張照片則是她和一名疑似在現場救援的工作人員合照。
在死亡現場開心拍照的冷血行為立刻引發網友抨擊。女主播知道犯下大錯後也馬上拍道歉影片貼上網，但為時已晚。潁上廣播電台今日表示，該名凌姓女主播已遭開除，而她的上司亦遭到停職處分。
另外，昨日事發後，有網民質疑昨日事發時高速公路被霧籠罩，為何當局不封閉高速公路，可是，當地交警稱昨日凌晨起已經實施限速，不能超過每小時60公里，但交警稱事故是事發路段團霧造成的，難以預防，由於並非全路段大霧，因此沒有封閉高速。

死得好
比我直頭開香檳慶祝

不嬲强國救災班友都係咁架啦
做show之嘛
被炒原因應該係救援隊未影但佢影左先